[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [528]

啊婆出嚟應節咩

\|/

BBA就番去玩咖啡杯啦

はははは

大狗70 lv用2csor要加d咩先1T到?

四個杯

有杯冇肥

升90又唔難
但對大狗沒愛就唔好咁升

幾百歲人仲扮可愛

冇曬肥換
所以難過登天

換人
換隻丫塔加多個綠放ok

弓塔綠放要幾多lv
冇牙升

笑4

大狗卡埋66lv
多撚謝

咁你可以打多幾rd

我唔秒佢會比佢秒

我狂塔8lv

十香下次抽黃隻莉莉絲啦
可以打曬下四既職階

貼黑白圖唔講已為係車頭燈

牛丸都得

又比人封左？

200石 cba 孔 要換人先秒到?

早見沙織

唔洗 我雙師傅唔洗用 master衫都秒到
拉上補下你用埋master衫應該夠傷

所以個重點都係cba 冇cba返入屎坑摺埋

但我個隻得寶3咋

用緊部spare電話 唔好咁多事

夠力啦 你用埋件白色master衫就夠力

你夠500％特攻咪唔洗換人

夠啦

下世先出所有活動可以skip曬

屌4lv

唔撚掂 差30萬傷

不過3t過到就算啦

長髮短髮都係咁靚咁可愛

唔該晒尼痴巴
另外新人求好友

以前覺得梅林破壞平衡，而家覺得比起csor，梅林都幾平衡

Rich

.GUN

新人都有寶五
.gun

我指我連登新人 申請左一個幾星期

新人都咁多寶5
.gun

終於解決到 孔帶突爆活動裝自充50開寶+騎金秒到

你cba寶5
.gun

無限錢

隻sub寶5有鳩用咩一隻打手都冇

垃圾唔敢貼box招frd子

加咗啦

應該得fgo po要有寶5先可以夠膽貼出黎求fd

我覺得你可以試左先 始終有溢傷

最高打百8萬仲有幾十萬點死

係 明明啲fb 巴哈30技 1-2隻寶5已經比人叫大神 係呢度都係狗

要開兩個寶先秒到既1t到底算唔算1t

我用緊征服王1,2技都係7lv

所以呢度啲海豹0殺傷力
「無寶5貼出黎把撚咩」

邊個貼cba出黎都秒殺我

呢到係有一班帝王海豹

神愛世人都用埋都係得百9萬

你都係

我退休了
無錢再課金

Same

30技 1-2隻寶5 係到是但執件都係

鬼王究竟見唔見到聽日太陽
開始加速死亡

NOBA又串

新人4隻100

冇可能啦
捱過2點都當佢贏

開分身打開始見加速世界

巨頭nobu

最好都係寶二

5隻

加速世界幾時有二期

睇左段5／6分鐘hightlight片無左30w

係你面前薯仔都唔係

我萌新黎

有lovelive 你都係返去睇小說啦

即刻跌左張鹽濕黑槍

最重要係寳2

乳鴿is gd

有冇清連是但執件都唔係

巨頭出現即加

又多一張結婚證書....

訓
希望起身見到龍娘

低質玩家

加咗

Wing added

D死mk成日轉老婆然後又周圍話xx係佢老婆

等緊佢地回家

你地幾個玩夠未

大佬有位未

啱啱去左玩艦b 而家刷埋佢

好多勁人扮廢

好多勁人入面有一個真廢人
我

我地印度人行開一夫多妻制

唔200石寶4都唔好自認勁

個藍邊望幾多次都想笑，垃圾介面設計月賺過億

師兄你轉下其他裝 我唔想殺新手

XS max 貼服D

我呢啲窮人連藍邊都睇唔到

sor

講真諗住半日隻大鬼都就黎死我先諗到點1t真係廢到笑

早膠毫不猶豫咁del左

咁可否分享你隊伍抄考一下

我怕我一陣暈低咗無覆你
留定id先

大介寶寶食撚屎
叉撚住趕左兩晚三十石全金

added

騎金 cba 孔帶突爆活動禮
當然大佬係唔需要放兩個寶黎殺人 我細薯所以需要

same
無梅搞到要用貝sir+三藏換人先殺到

all位100信信 ?

你唔介意放兩個寶咪用我個隊

機龍娘復刻果陣冇咩on 比7個人del左
求高手carry 854,252,943

py交易完成

2G

竟然唔抽黎緊部十石

我只係想要隻好普通好普通既大總統
10石GAY有娜姐送已經夠

哭 騎呆冇力過隻騎金好多

6bo好蝦寶具lv

而家覺得係老屎忽真係好幸福

而家先打活動
打隻野RJ咁

想要

日出都見唔到

隻揪啊屌你老母

鬼夠啊 級

下 淨係講EMT同拉姆都唔得

仲有成400萬隻
聽朝都未打完啦

有cba好似變弱智game
冇就自己做歐洲人跌兩張禮谷上500%

拉姆係姐姐，唔話得

爆機🤤

想比聖杯騎金

打到以為自己刷緊錢

辣殺驚 做乞兒由30萬乞到上120先夠力

Just do it
我都比左小貝
睇住由銀邊變成金邊

驚佢以後係咁出唔同職既阿提拉

術csor掛QP裝how see?

大陸單bug抽後續
好撚慘 賠中五星既石only
中五星就當你用bug

回收曬

見到都覺得慘 你點定義邊d五星係bug抽中 邊d唔係
我抽唔中五星係咪又係bug
屌 都on99
回收曬全部五星 回石又唔係回曬

比曬d石你抽多次
就算十連嗰兩隻都可以唔中

今次真係良心到不行了 半日刷完開14日既活動 比時間我準備gbf古戰💪💪🤤

仲有成個月喎清

寶5bba 120＋100特攻就秒到

搞掂埋3張裝

有冇走術語既中文 -_-

聽朝都未到應該冇曬

Gbf有冇機會出re0

睇開日本個up主單次十連三隻謎X
雖樣比人回收肯定屌哂鬼

古戰有咩好準備

做定公司要做嘅嘢

【撃退戦近況５】
19:30～20:30：時速約90万【5.7バトス】
20:30～21:30：時速約103万【6.5バトス】
21:30～22:30：時速約113万【7.2バトス】
22:30～23:30：時速約114万【7.2バトス】

應該頂得到日出 勵志

歐少少都有啦 Bug咩

睇閃亂神樂先

支ser 唔話你惡意利用bug 違反EULA 永久封號咪算係咁

D波同lin仲多戲過主線

超有趣

咁先好睇

４５０％岩岩好

259萬
終於一turn

拎咗最高級倉管黑貞出黎先一隻單體1T到

冇單體我今日即升大狗即用

狗哥靚救呀

有孔有梅就得
我3隻都冇呀

廢J用騎金時3turn算

有綠拐冇綠寶

Sosad, 綠寶英勁既都係限角

配布既騎金時因為太遲玩又冇

騎金已經好勁

仲有冇得復刻

係就請假啦，又就快年己
gbf幫係清大假啊

有無聖誕阿提拉，可以頂住檔先

成8月先玩

你當jack子係咩

難d，鬼島已經復左1次

都要抽得中先得架，無up 機率0.014%

開始玩呢幾個月冇歪過5星

笑撚死 抽中當bug 3星唔算唔回石
你係收曬所有5星都算 你起碼回夠曬石再額外賠償
而家個做法

jack子

金色
殺
出黎係小邢

玩左幾個月就想玩快刷
當年我都玩左一年先快刷到

狂蘭：？？？

狂蘭打呢次無用啦

１２點 得番２６８萬

等12月聖誕復刻啦
起碼多一隻聖誕阿堤拉。弓，綠寶單體

清幾時表演狂蘭1T鬼王
我諗唔到

鬼王冇機會睇日出啦

26x萬真係差d

funson都最後20萬分了

月豬真係好餓

攰
做緊野但不斷想瞓覺

頂住啊鬼王

7分鐘冇左30萬

2點應該可以收皮

訓訓下醒左打開手機發現佢未死既失落感

瞓醒隻野竟然仲未死

我打得太少而家狗衝

原來仲有200萬
咁嘅速度聽朝瞓醒都未打晒喎

居然睇到日出

點解今季閃亂會正過第一季咁多

冇睇過，冇咩興趣睇呢類為賣肉面賣肉既野

睇返你既電姆啦

瞓左冇唔醒佢點睇

130 lv

勁

bb 17萬最後直路

你覺得3星牛肉丸有冇可能幫到你

咁勤力

爆左200萬分
宜家打緊經同絆

有位未衝埋佢

收工了，鬼王仲未死

巴打返咩工，而家先收工

假架啲奶

真定假你都無可能掂得到

Mk仔咁串

我最近少左J coser
去左J聲優

我都係毒撚一個,無女人緣

狗鐵

不了

拍過拖

好正常既事
依家同尼祿穩定交往中

上面國服單野好似係條友計錯數
B站全數石頭退回，而且只收返bug出的5星，非bug出嘅卡冇收，即係已經送咗258石俾佢

一拳超人

我講緊現實

神父J少d敗犬
人生應該可以變得更成功

現實就係佢攬住一堆尼碌coser 日日un

偽毒可恥

我地un返尼痴

我見過既尼祿coser 全部都係7既

屌你雷姆

你搵d靚女返黎cos尼祿比你屌

識唔到

自己cos

我都想有咁高大靚仔

但係冇左王之力

自己cos代表真愛

咁呢到得一位清先代表到真愛

有女屌洗撚王之力咩

次次都比你地兜到佢

mikon~

好慘 究竟邊個係發起人

仲有9果
打多幾粒唔打了

龍娘仲要幾耐先彈出黎

鬼王龍娘

斬完呢隻就會變蝦王

比埋張圖訓

想un

放工最慘應該係等車番歸

又攰又冇車真係好on9

自己揸

無錢買車，更勿說養車
公路踩得單車就唔同講法

踩都係灰色地帶囉

難以置信
仲有百3萬

究竟之前講既500%係咩

1日打100萬不是夢

又子彈又鋼
真係痴撚線

主力刷鋼刷咗2~3個鍾已經200萬

鋼我平均4場先有一粒

公廁嘢由佢啦

真定假，10點刷刷下暈低咗，宜家起身仲未死

就6點半都仲未死

起身仲有得刷

其實一日左右打1400萬場已經好癲

回塘了月豬

Added咗

Aguis added

成功攞尾彩

6點51收皮
打咗170場

要等半個鐘

冇得刷喇?

一到香港朝早隻野就死柒左

屌

屌咁都變到隻蝦娘出黎

好撚噁心

又要餵杯了

應該衫掛

咩呀做咩事 !

好正

要嚟嘅始終..

真女主

其實蝦娘可唔可以企開d.....

聖杯黃金比例

B叔

成個活動得一隻鬼可以刷？

我打左三十幾場渣

靈衣都無，解散

養草

養七日草好正常

其實蝦娘幾靚...

點解mo龍女0e

寶5、30技？

After JoJo

珍

真係龍娘

Myroom有少少野
等風

打多幾萬分拎埋張金狗就收工算
唔想見到龍女

由話今次萬聖節冇蝦娘

龍娘寶具防buff 將普攻go實現到最後

閃閃嘅王財終於畫面上會show野

蝦娘每年都給我一個盃

冇30，991

又係唔夠金料

要課金了

垃圾game

低難隊都唔洗換

係喎唔記得有低難

打完差銅料

今日星期三

活動完哂

龍娘全面進場

天字第一號idol 只會遲到

仲有Uncle b

金閃個下尾刀係唔係想當贖罪

有冇低難配置

隻驚真係好垃圾

龍蝦

新關係迷X 點刷牙咁撚多血

畫張新圖靈衣又沒模組又沒
食屎啦

今次可以養足兩星期草了

無可能, 個EVENT應該仲有下半

聽日都萬聖節啦，fgo節慶活動一向正日就完

仲想打raid

冇新model wor 屌你

🐲娘世界第一

得一個raid

新關有咩料出
仲差銅料

入狂蘭高難炒車激撚死我
攞雙梅黑狗入去打算

Pad送100石

老是常出現

駛唔駛阿

得分

仲以為係B職龍娘，點知得張圖

道中石頭人仲勁過隻迷X

不過成場得分GE話隻隻都有500%傷就易打GE, 不過神早爆晒分啦

出個RAID之後有邊個未爆分啊, 個RAID掉落物又咁正

我
打得4x場隻野就釘左

嬲9

提早完活動，又可以做西部牛仔

製作心機落晒動畫下集預告到

其實下集預告都好hea

原來唔比人賣同人goods係自己想賣

一般貨色

漏左前列腺液

龍娘得新cg冇新model屌你老母

不了
諗起今次伊莉雅個pool抽到佢就火

金閃最後

我覺得茜應該係想同六花百合GE

搶頭

極醒山本神祭要來了

極醒死ser

派石手法層出不窮

驚你唔夠用

我屌

爛輝龍

niconico

RAID無刷到
點知得1場

鬼叫你賭波咁專心咩

得1場既RAID真係無諗過

中左2.6X倍

其實係我無突滿活動驚唔夠打,連試都唔試

不過我有黑丁,應該爆頭

兩件齊格出左黎斬爛輝龍

ILIYA係咪有記憶
對克拉克勒斯咁講野既

講明有ubw線記憶

我尋日先開始打活動

...
慘,挖心

爆死完都HEA打

對弓閃有特殊語音

應該仲好多世界線既記憶
例如力架

唔明,油舌有活動加成,但打曬先有得換做完全體,咁快出RAID

結果隻廢物活動角連場都無出過

留俾下年復刻用

真係唔知佢比個打RAID AUTO 50NP比C酒吞有咩意義...

下年用

又冇自差又唔係bo5
都唔知點撚樣用
利申 41010

如果打RAID之前比我地升寶, 真係可以用佢黎打RAID

3藍紅寶

pad打一關load 7年

呢次啲特攻禮擺明玩鳩佢
淨係升色卡,都唔知落紅定藍好

砍左幾個幾日前
求大腳
128 329 953

落藍玩普攻go

下面個張

新立繪畫得幾好 唔係冇新野下話

殺職龍，係咪暗示緊用齊...

一陣5點無消息就應該真係無架喇....

不過今朝有9MB新野要UPDATE,, 唔知會唔會係新野黎架呢

識玩一定係B叔偽單騎

9mb又好似太小

高難

高木文西

個依莉雅完全係FSN度拖過黎咁

1唔100隻C酒好

睇你係戰力上GE考量定係愛GE考量

無視左齊格bb

值得擁有

要諗就代表唔需要100，好似係

艾蕾BB豬

高難點過好

都係csor岩fuck王

唔見晒D尼托

亂組左隊入去交3咒算

又有雙綠又要唔比酒吞封寶

是鳩爛蛋完左佢

主線最後出現B叔差D流馬尿

高難都係等刷到500%攻先打

最近玩返war3，原來有個Fate TD

以前有隻真係揀沙煩+有視野限制
可惜無人玩

個隻好似叫聖杯戰爭，我比較鍾意玩守城多D

蝗服嘈抽五星個bug有人投訴
而家官方話check左係無錯 另外check到佢用模擬器玩 永久封撚左佢ac 笑撚死
中國式解決問題

解決提出問題既人 = 無問題

咩bug?

Bgo

單抽狂出ssr

單抽五星下一個十連必出五星

其實呢個有利bug嘈乜鬼

因為拎走曬期間所有中既5星唔理係咪bug出黎

個BUG係歐洲人先用到, 一定要用符抽中布姐, 之後先會TRIGGER到個BUG, 接住落去GE單抽全部都一定出5星鯖

去nga食花生先

上大陸網冇資格做香港人

U

但你地睇漏左樣野 佢地雖然回收左啲5星，但冇回收到啲碟
如果有人個陣課金+用bug既話

「你以為有錢真係大晒啊！！」

歐洲人先用到GE BUG, 佢地都唔點洗用D碟架啦

fgo td 我有排同fd狂玩
泳狐勁到呢

唔好意思, 有錢真係可以為所欲為

但之後可以有段時間完全唔使課隨便換喎
油王就另計

碟好似限換一隻, 就算多碟都唔可以換到寶5, 好似係

冇機會換 真係唔知

限定既應該係每次出個一期換一隻，常註就換到無碟為止

限定係到執笠都剩係換得一隻

聽大佬講

用過碟嘅人

神既領域

罪大佬

好似只係拎走bug出嘅5星，不過官方冇講明個bug，加上條友計錯數
條友其實賺咗堆4星/綠方/禮裝，重走去唱衰b服，又柒又抵死

拎埋quest d金果銀果就完

貪心的小狗

依個quest d活動係幾煩

迫人落埋轉衫裝豆爸比岩fuck王

中5星龍好開心,但點知係常蛀果隻5星火龍

哦

唔想咁快到星期六

U食蕉，最近70抽得裝

我有個大陸fd表示一早知唔收碟就買個石頭號單抽到中布姐刷返幾百隻碟之後再賣晒啲5星換金方 發達大計咁話

淪為登入流,中新5星人都唔想玩

冇波

中咗幾隻人先中到一隻龍

lily黎

法官大人？

法官大人，我當事人唔係llc，冇野補充

淪為不登入流

del 驚流

無入坑流

已經搵到我去名古屋既意義

唔係講緊天叢雲 ？

總之係聖劍

我知道劍鞘都係係日本

第一次知三神器係玩拳皇

拔出聖劍會變女人

5分鐘

打8號風大機奢過有風

有新野就寶5

風

冇

中左

因為知道冇新野 所以吹到幾大都得

11月交換券(2018)で交換可能なアイテムについて
連続ログインボーナスの11月交換券(2018)で交換可能なアイテムについてお知らせいたします。

◆11月交換券(2018)配布期間◆
2018年11月1日(木) AM4:00～12月1日(土) AM3:59まで

◆11月交換券(2018)の使用･受け取り期間◆
2019年2月28日(木) 23:59まで
※なお、10月交換券(2018)の使用･受け取り期間は2019年1月31日(木) 23:59までとなりますのでご注意ください。

◆交換可能アイテム◆
･八連双晶
･宵哭きの鉄杭
･万死の毒針

釘

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの11月交換券(2018)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、八連双晶、宵哭きの鉄杭、万死の毒針です。詳しくは→ #FGO

我都就快變登入黨

垃圾11月

2.3風都無

試左2日就做左慳2gb黨

過完艾蕾先出2.3架啦

提早養生

弓職既風呢

諗多左

想出番部新IPAD PRO黎刷FGO
有冇巴打一樣

好貴

希望冇藍邊

我為了fgo 由 小米轉ios

活動廢到

得一隻鬼值得刷 又唔俾0e

可以專心做牛仔

邊估到得一隻鬼刷

打左廿鋪咋

70鋪
諗住瞓醒再肝過

點知養生

好彩打左100隻先weak

100隻

玩黑狗話咁快就中晒啲仔，女就得一條

100舖多幾round咁

爭七十萬分

不過巨頭standard 250萬血嗰隻先計所以50隻

我打左廿隻

你已經算好勤力個批黎，我個陣入坑skip咗3 4個活動先夠力推啲活動

屌...班仆街

屌佢老母啦

船長擺綠特攻禮
黑貞擺藍特攻禮
咩玩法

勤力都追唔到歐洲尾班船

會用咩

係要歐洲先要追車
唔歐點使追

會架喎

第一日諗邊撚個黎

首先唔會係雷姆

咁可愛既尼祿真係認唔到

台伏有信長拎

一步超音，二步無間，三步絕刀 - 「七步之遙廢青!」

FGO 糞驚, 去做牛仔好過

去到第四章有人講廣東話, 竟然好正音

btw老福原來真係好撚勁

佢d 廣東話仲純正過自己講

頂你個肺

本身招寶具名已經夠串
無明三段突刺

失明

試下用蘭加兩隻替死鬼入去睇下打唔打得贏

用左一咒回np過左

死都打夠100隻la
養左咁耐生

5p

後面有人分左身準備10p了

痛覺共享

2019年1月12日より公開される劇場版『Fate/stay night［Heaven’s Feel］II.lost butterfly』の主題歌アーティストが第1章『presage flower』に続きAimerさんに決定しました。

Aimerさんからのコメント

第1章に続いてまたこの作品にかかわれること、大好きな『花の唄』に次いでまた梶浦さんの曲を歌えること、表現者としてとても嬉しく、感謝するとともに、重責も感じています。

私自身強く惹かれるこの『Heaven’s Feel』の世界に心からの敬意を込めて、自分にしか表現できないもの、自分だから表現できるものすべて、歌に籠めたいです。

『Fate/stay night［Heaven’s Feel］II.lost butterfly』
■16th single『タイトル未定』概要
【発売日】2019年1月9日
【価格】
初回限定盤版（CD＋DVD/SECL-2366-7）：1,750円＋税
通常盤（CD only/SECL-2368）：1,250円＋税
期間生産限定盤（スペシャルパッケージ仕様/SECL-2369）：1,500円＋税
※期間生産限定盤は2019年3月末日まで販売。

呢個活動真係好撚煩,加攻加得隻角色既色卡

係 以前直接加攻咪幾好

啱啱放監,依家打邊關最效率?

直接角色加攻未得囉

多左好多舊魚 望落送多左禮裝 但事實上並無用

真 都唔知做乜

召喚大家既茨木裝落cba

真係有CBA有人權

今晚五符寶五伊莉雅

why 負皮me
FF吓啫

呢度淨係會正皮J圖

仲會負皮coser圖

有冇用緊xs mas嘅巴打覺得升完ios12.1 fgo順咗？

未升 你試左?

試左陣 原來係我錯覺 一樣咁lag
留意倒max打左做mas 自膠

牙曲咪出左新ipad比你地

k隆p真係幾好用
上次金閃祭升左

換錯人

閃軌3中文

有排先有閃4中文

刷關姐

想放左隻黑貞膠佢,無位

放完買alter果隻

果隻一早訂左

我都想放左隻和服雪乃走
無晒位

二手有精

你D雷姆就有好多精

仲有土人

抄人隊3turn刷心臟

幾時bo5槍個隻

佢出我bo5

點跟,隻隻都bo5

有愛就bo5

富可敵國

個坑洞諗緊點快刷

又騷又黑肉power

seed

In機票we trust

malaka

tl;dr

仆你個街訓訓下流鼻血

示巴嗰張咁耐都冇名

search唔到都知畫風係呢個啦 如月なな

等緊到貨

試下比我抽中野

試下比我一符中伊莉亞

試下唔好咁閪吱我唔會課金嫁啦

晴天又抽黎？

符與無課石的盛宴

以後D彩果淨係留返來回體

定期來料

5符大爆死

你仲有乜要抽

銀時巴應該抽緊碟

你地通常響邊關刷點數
有架仔話秘密基地，但我響坑道跡出貨又多過佢

睇跌咩料姐

個活動威得半日

絕對要得到茨木 VS 絕對不再課金

坑道跡都係淨出分ge關

佛心FGO 萬聖節俾我地養肝

重有6日呀屌

唔知洋十事直接出2個post……

此風不可長

more

又開始扮工

反之另一邊

今次係咪最失敗活動

仲有冇RAID

茨木個次失敗啲，個次直頭無人打

NO LI

回望第一次萬聖節

過兩日出隻鬼俾你打骨打牙打錢就又跪又拜架啦

最好係咁啦, 佢肯出我肯跪

開一個全ser夾埋計擊破數再派獎都ok

其實佢隻大鬼留返係度鎖血任人打咪得

我要心!

萬聖=垃圾

清體都廢撚事

always

無知一問，我的分數只有17萬。
要不要刷酒吞？

活動角無唔刷既理由
除左齊格

明顯唔想益你
留隻大鬼係度搵鬼刷free本？1turn殺又多料又多分

齊格>天草

沒時間，沒活動禮獎

唔想咪復刻等大鬼再打
都係少兩粒晶

之後唔好話唔夠人用就理撚得你

齊格必須死

肝完無野玩好撚悶呀

沒時間就摺啦
淨係打靈基素材同換4隻酒吞咪得

無錢交卡數求收留

齊格先更加要刷，可以用黎做種火

賣屎忽吧

好想mofu

賣左,仲未夠錢還

如果有隻大鬼係到，個個都1日玩完成個活動

唔係三藏活動最失敗咩 垃圾到

不被認可為活動

刷得十五次
唔夠QP用

差左99次都係賺左億幾炸

farm子彈only

刷得50隻 伊莉雅都30唔到

好悶

等回體刷下釘升示巴先

幾時出tamamo lily

出萬聖tamamo先

妹非妹好撚正啊 得啲福利圖唔崩

第一次睇到崩到笑

一千有無人岩,開盒擺得2日

尼痴今個月差幾多卡數 瘋狂賣野

5萬幾

嘴前面果舊咩來

另外老豆做手術果到我夾左2萬,諗起都爽yy

p.s.未有工返

5皮幾，你賣晒堆野夠唔夠啊

唔g,見步行步

就係嘴

武遊世界第一動畫公司

悶撚到..

想搵日本代購 邊個國際又平

尼痴

個屎忽

有浸老人徐 臭到

今年最佳活動係唔係齊格
下下1 turn 又多料

塞個頭落去裙底到索

快d復刻 掛前後兩隻寶1齊格入sup

咁你想中間放咩

你咁樣一講先發現左個問題
沒弓貞就夾唔到係兩隻齊格中間

渣架

渣ga

塞槍位-聖誕貞

隻手好似斷左咁

果浸老女人味

係咪女武神都唔可以唔換人3T鏡屋 ？

第一回合 見人點都要用一次自爆弓去死

邊關係鏡屋

塔喵

櫻都唔得

文西 白槍 孔明
好好彩就3T

第1turn要有槍呆藍卡 ？

活動關有邊關好掉，好似刷咩都唔掉咁

女武神可以3T但尾關一定要有綠卡 冇就要含多T 所以帶換卡衫最穩

bb 蘭 雙csor 3t

主要係我想升埋件極地，用換人一定輕鬆

R多T都唔係好耐啫

極地好似沒人做到

我女武神得寶一，全十技回唔番上去，好似一TURN完左之後計埋3技先得80%多啲

呢到標準係3t
4t以上係狗

汪

汪汪

汪汪汪

養生go

guda子攞枝咩出黎

膀頭按摩棒

人狗線愈來愈高

最衰殺牛丸個招得40NP....

如果唔係好多時都好間單

冇黃金率 點用 唔識點用佢3T

元素劍3技根性+50%np率？

爆了件衫

唔期望會有機會過到人狗線

要換人...不了

WOW左未

隻眼反白眼?

Gay test？
利申揀模型

似返個男人就一定係both

why

無咗舊鐵 應該認唔到

估唔到咁難打,3令

出街見d人玩fgo都係肥毒撚

must not……

唉 連刷料關都要換人 點刷落去

普攻GO

正常用np衫都應該打得哂咁多關 唔一定要換人既

但係要加材料就只能一兩個人裝加攻禮

捨棄

你應該未見過天草同教主

仲有你

我都係肥毒

仲有神父

神父185

珍
我識得有玩fgo僅微肥毒撚

利申本人廋

30cm

你試過

又有一班gay佬出黎含神父撚

講講下點解會講左去神父條撚

全港最多gay佬討論區

我見過既得尼痴同我差唔多高

法國呢度個個有錢型男
得我係肥矮柒毒窮

尼痴高大威猛型棍mk

岩

我終極肥矮毒柒窮

#metoo

who are you
me 150矮人

old two

on9 son

屌你老團成班mk污染fgo post

點解你地個個都咁高
好提子

#youtoo

點解呀

こやまひろかず
‏ @k_hiroriro

ふと・・・
スカサハ=スカディのフィギュアが出るなら
みなさん再臨段階1〜3どれが欲しいですか？

夠薑就出俾我睇

2

乳交服

有特睇紅A

夠薑畫曬

警告大家快d去睇

一早睇左

真香

今季咁多玩腳既JK

麻衣世界第一

好想好似樹熊咁攬住Tamamo條尾

我想攬你

THIS

唔撚係掛樹熊

究竟男豬係揀學姐定學妹

麻衣係穩到冇得再穩

依家先追番
比奈靚左勁多

已經太多野要睇
所以野狼唔響我追番表上

衛宮飯
紅A

冇人想知你有冇追

Sor囉

瘦左好丁左

神父好撚串

慣左面對呢類人

竟然係字幕見到係雞係公廁

紅A回睇到少少淚目..
刷多一次先

邊套

豬頭囉
應該話 是公廁是雞

嗚啊

我串？ 我串唔起啊？

比下面我，ok?

係咪雨宮天個隻

又有人要神父下面

瘋狂用文西開寶具刷點數

我鍾意屌人，唔鍾意比人屌

行開D啦

this post many gay lo

我cos tamamo, ok?

老任黐Q左線呀

呢隻係

大亂鬥

佢痴Q左線呀

屌你咩
D臭g咪撚沾埋黎fate啦

哇屌
Cos得好撚樣衰

？

與神父於紫禁之巔格劍三百回合

老任KH

smash咁撚多英?

又技能樹on99

卡比VS老任UNIVERSE ?

今集有齊哂歷代角色

唔怪得咁用心有幾多個角色，就比幾多個mode卡比
真主角黎

個Rex

幾時重製

He’s a fucking assist trophy!

衛宮飯comment有人話櫻件衫扣唔到鈕但凜扣到

中間有個紙箱比D光射左應該係蛇叔
mgs好似係有入過老任明星

冇野抽
悶

抽故事pool抽尼托

抽尼托?

繼續肝

娼婦

我 哥布林 我了

我之前上網見人post出黎好似都要high住4K

amazon咪有

揾唔翻條link 我記得好似都38XX咁上下
好似係落去門市訂既價錢黎
我原本都想買翻部switch
心諗屌你老母咁撚貴
唔好去搶

個中文名硬係有陣柒味

皮卡丘

NOBA

Nobu

無嫁喇？

無架喇, EVENT就係咁多

試下再hea d

營運表示: WFC

成個EVENT有一場RAID咁大把

食撚屎
距離4個站間公司冇回音硬食十幾個站嗰間

慘

希望佢喺我過試用前通知我請我
宜家pending

一返工就感覺人唔似人🤧

改名la

正

小島紗 我們神

夾死

重慶萬州區發生的巴士墮江意外，事故原因一直未明。當局周五（2日）召開記者會宣布，事發前一名劉姓乘客因過站，要求立即停車，惟因未到下一站，冉姓司機拒絕停車，劉男心生不滿兩度持手機打向司機，司機其後更放開軚盤伸手還擊。可惜當他右手再握軚盤時，巴士已失控，衝過對面行車線，更撞斷大橋護欄，直墮江中。

又準備玩屎忽

治癒

咁又點 十幾億人 一陣就生番兩車人啦

cls
蘭仔一個寶竟然車得死剋職既呀榮

幾多T先

綠特攻禮

唔想磨到部機著火

頭先7t
用櫻要補刀

用小莫啦穩3T但要NP衫

快刷神卡都唔抽

18泳邊度有得抽

依家應該好少再復刻16泳

C狐PICK UP果次咪有得抽

為左課金 你硬食啦

c狐有pick過咩

打錯L狐先岩屌 太順口

冇見過L狐pick
一入已經係csor pick 伏袋

佢個陣未入坑

冇見過呀

人地CBA pool入場
仲抽到CBA寶5

SOR 我自

更正
係cba同黑狗pick嗰日抽
淨係出cba冇黑狗

入左既話bo5 應該係L狐而唔係cba

吔屎啦！ 我贏呀 ！

睇返原來8月之後就無課過金 諗起都覺得安慰😇

佢3周年先入坑

佢咩都想寶5架啦 幫佢就叫佢快d是旦番住份工做下好過啦

今次團AV 有冇人跟

言xx禮

今次仆街了
連住公司network入左條link先知係鹹片

公司上連登

特攻禮泳莫可以剋職秒x毛？

dmm...

呢個真係拉得 台煮做野未